手機推介

最近睇咗s10 asus zenfone6
想搵價錢低d，想問a9 仲買唔買得過

主要想流暢玩下傳說，唔考慮ip，大陸機唔敢用

價錢要幾低？過氣samsung S9+又得唔得？

6000樓下，但有平d 當然買平。

你咁樣s10+都得啦

咁又唔洗用最貴..

咁你就咪鬼開$6000啦

S10吧, 我都買來當副機用